一人幾個飲食偏好

Pizza鍾意食個邊
糯米糍鍾意食塊皮
Oreo鍾意食塊餅

Pizza唔食芝心邊

之前有隻banana雪條都係鍾意食個塊啫喱皮

勁鍾意食

飽死人

笑死我都係

所以我有時會𠝹開 靜係食個邊

勁好食

煎年糕會沾埋蛋咁煎
呢啲煎蛋特別好食

煎餃啲皮都好好食

Is

好想食

細個新年嫲嫲會整啲漿狀嘅蘿蔔糕再煎 嗰隻蘿蔔糕薄薄地好好食

蛋撻鍾意食個撻穌皮曲奇皮

食雞唔食雞皮
食橙食埋橙皮

利 我表弟

Etv教食橙要食橙皮

冰提子好好食

只食靚女

你就好

我男人

含撚要吞精

鍾意食啲淨麵、白麵包、麵皮、白飯呢啲「冇味」既野
如果本身香飯味/麵粉味好正

Ching識食